求救!!唱歌點先可以好聽啲

女神中秋約我去唱k
仲有成班mk 唔想柒

咪撚鳩叫 兒夜姨野

帶我去 我幫你咪咀

之前唱歌都好難聽，之後有練下朋友都話好左
都係學用丹田唱個啲大路野，我覺得最重要就係唔好怕人笑，大膽啲唱，你驚人笑肯定唱得差，過來人經驗

用私家咪

點樣練 成日用啲唱K Apps自己錄完都唔敢聽返

搵一首岩自己音唱既歌黎練，男既唱啲低音啲既歌穩陣，唱埋啲咩失落沙洲呀，身騎白馬肯定收皮

比比鳥d歌 難度=0

方力申嘅歌，難度=0

有自信D就夠

食完月餅先唱浮誇

比比鳥 林峯
唔好簡eason

買支唱k神器練兩日溝死女la

無高音就無死 除非你五音不全 揀啲岩自己唱唔太高音嘅歌 之後重覆咁唱 唔岩音唱到岩 咁就應該無咩問題

唱band歌 冇咁靜

唱下d 兒歌
扮有童真

打完丁高音D斬會好聽丁 最好2樣一齊做

唱心照
包你有運行

練好音準 難聽極有限啦

唱軒仔啲歌

唱膠歌就冇人話你唱歌難聽，e.g. 麥兜，尹光，I love u Boyz

唱香港料理 好難聽就話係用達哥腔

屌你老母

會比人當弱智仔